1.
Au matin, la pierre est roulée ;
Sur la terre un jour nouveau s’est levé :
Qui cherchez-vous parmi les morts ?
Regardez, levez les yeux et croyez !

R.
Christ est ressuscité !
Allélu- ia, Dieu l’a glorifié.
Christ est ressuscité !
Allélu- ia, Il nous a sauvés !

2.
Nos yeux ont vu et reconnu
Jésus-Christ, notre Seigneur bien-aimé.
En lui l’amour a triomphé,
Car le Père à jamais l’a exalté.

3.
Terre et cieux exultent de joie,
L’univers chante et acclame son Roi.
Sa mort a détruit notre mort :
Jour de joie, jour de fête, alléluia !